點解一到新年會然swag講野就咁有中氣...18+

平時講野斷氣咁 一到新年特別好氣
係咪因為想同我攞紅包?
如題...18+

我講野勁有中氣勁大聲 驚告你新一年咪再屈

是wag 製淫照 網上辱狂徒

紅包pls

吸毒

中哥都好有中氣haha..

你性無能